請唔到java programmer

連續出左幾次post都係無programmer in
究竟香港有冇programmer未揾到工？

you pay peanuts?

Salary?

10k, 12k請唔多好正常

好唔好pay先

等多幾個月，等 o 的 fresh grad 出黎咪有傻仔被你點

fg都搵哂工

寫java既咩

樓豬肯撚定俾 奴工價

等我估下

蚊型公司 9500/月 六天工作 朝8晚6

cs degree,精通java,懂html,php,c++,c#,,良好中文,良好英文,有責任心願意加班(但冇補水)

一係你人工太低
一係你間公司太西

你出幾錢？

10年經驗 月薪1萬

冇18k 都唔好諗住請到。

出幾多人工?

我出左28k條友3日唔到就走左

仲要搞左成個幾月admin,灰到核爆
搞webservice, phython r anaylsis個d

因為佢知自己做唔掂？